# Научник (frontend)

## Стек

- React
- React Router
- Redux
- Antd/React bootstrap

## Как развернуть проект?

1. Клонировать репозиторий (или же разархивировать архив), установить Node.js последней версии на машину, запустить консоль в папке с проектом.
2. Установить зависимости: `npm i`
3. Создать файл .env и прописать `REACT_APP_API_URL=http://АЙПИШНИК-СЕРВЕРА:3000/api`. Если сервер это и есть та машина, с которой запускается фронтэнд, то пишем localhost.
4. Запустить `npm run build`
5. Скопировать содержимое папки `build` в корень хостинга, на котором будет находиться фронтэнд (htdocs или что-то такое).
